陳國強辭任無綫主席

係咪頂唔住

王雪紅仲攬咗嗰少少股份攬炒

仲唔賣咪變廢紙囉

似係率先跳船
主動離開習江兩派嘅戰場

His stock dropped by 78% w/in 9 yrs

余詠珊2公婆冇靠山啦